[id270239071|Георгий] нарисовал этот замечательный арт и прислал нам, спасибо

#pixie_and_brutus@pet_foolery #pet_foolery #fandom@pet_foolery  В связи с тем, что с понедельника, 1.04.2019 года,  старую программу VK удаляют, я оставлю эту запись, чтобы мои фото, переписки и т.п не разлетелись по интернету. В ответ на новую политику "ВКонтакте" я настоящим объявляю, что все мои персональные данные, фотографии, рисунки, переписка и так далее являются объектами моего авторского права (согласно Бернской Конвенции). Для коммерческого использования всех вышеупомянутых объектов авторского права в каждом конкретном случае необходимо мое письменное разрешение. 
"ВКонтакте" теперь является публичной компанией. Именно поэтому всем пользователям данной социальной сети рекомендуется разместить на своих страницах подобное "уведомление приватности", в противном случае (если уведомление не опубликовано на странице хотя бы однажды), вы автоматически разрешаете любое использование данных с вашей страницы, ваших фотографий и информации, опубликованной в сooбщениях на стене вашей страницы. 

Кaждый, кто читает этот текст, может скопировать его на свою стену в "ВКонтакте". После этого вы будете находиться под защитой законов об авторском праве. Этот коммюнике оповещает "ВКонтакте" о том, что разглашение, копирование, распространение моей личной информации или любые другие противоправные действия по отношению к моему профилю в социальной сети строго запрещены.

:) Лэп-дог

#pet_foolery #comic@pet_foolery Часть 5. 
 
Будем рады репосту.
#pixie_and_brutus@pet_foolery #pet_foolery #comic@pet_foolery Часть 4.

Чем больше репостов, тем больше переводов! ;)
#comic@pet_foolery #Pixie_and_Brutus@pet_foolery #pet_foolery Часть 3. 

Репост, если комикс понравился :)
#comic@pet_foolery #pixie_and_brutus@pet_foolery #pet_foolery Часть 2. 

Будем признательны, если вы оцените нашу работу, сделав репост :3
#Pixie_and_Brutus@pet_foolery #comic@pet_foolery #pet_foolery Часть 1. Репост, если понравилось! :)
 
#Pixie_and_Brutus@pet_foolery #comic@pet_foolery #pet_foolery.  Многие люди сейчас говорят о том, что нужно прекратить употреблять животных в пищу и использовать для лабораторных опытов. 

Поэтому мы решили спросить наших подписчиков: какова ваша позиция? Проголосуйте в анонимном опросе! Вы также можете написать в комментариях подробнее.

#poll@pet_foolery Репост, если комикс понравился! :)

#comic@pet_foolery #pet_foolery #комикс "Полагаю, у Трупера сильная хватка😂"

#instastory@pet_foolery #pet_foolery  Привет! Хотите узнавать первыми о новом комиксе в сообществе? Для этого нужно просто включить уведомления о новых записях! 

Как это сделать? Первый скриншот покажет порядок действий для пользователей версии для компьютеров, второй — для телефонов. А вы сталкивались с таким? Есть ли у вас вообще питомцы? Поделитесь в комментариях :)

#comic@pet_foolery #pet_foolery  Часть 4. Репост, если понравилось! :)

#Pixie_and_Brutus@pet_foolery #comic@pet_foolery #pet_foolery Дорогие подписчики!

Немного новостей:
1. Обновления паблика задерживаются, пока не знаем, на какое время. Извините.
2. Конкурс в процессе подготовки, а так как паблик растёт, возможно мы его опубликуем к другому круглому красивому числу. Кстати, вы можете помочь росту паблика репостом предыдущих комиксов) Нам будет приятно видеть это.
3. По поводу имён: пёс из всем известного нам комикса будет зваться как Брутус, так и Брут. Мнения подписчиков разделились практически поровну и поэтому будут использованы оба варианта.

Спасибо за то, что следите за обновлениями.

#news@pet_foolery #Pixie_and_Brutus@pet_foolery  #pet_foolery Рисунок фаната по известному нам всем комиксу :)

#Pixie_and_Brutus@pet_foolery #fandom@pet_foolery #pet_foolery Дорогие подписчики! Решите дилемму: как нам стоит переводить имя пса Brutus? Как Брут или как Брутус? С прошлым опросом были неполадки со стороны ВК, поэтому публикуем заново.
 
Проблема в том, что на английском читается, а соответственно сам пёс и отзывается на имя Брутус, но если переводить чисто текст на русский язык, то выйдет Брут. 
 
#poll@pet_foolery #Pixie_and_Brutus@pet_foolery От автора: "Мне так нравится голос, который он использует для озвучания Пикси. Что думаете?"

#instastory@pet_foolery #pet_foolery
#poll@pet_foolery #Pixie_and_Brutus@pet_foolery #video@pet_foolery Пикси и Брутус в реальности
 
Пес по кличке Шеф Х067, вышедший в отставку с военной службы, видит котенка первый раз в жизни 

#Pixie_and_Brutus@pet_foolery #video@pet_foolery #fandom@pet_foolery #pet_foolery Часть 3. Репост, если комикс понравился :)
 
#Pixie_and_Brutus@pet_foolery #comic@pet_foolery #pet_foolery Портрет питомца для подписчика

#instastory@pet_foolery #commission@pet_foolery #pet_foolery  #instastory@pet_foolery #pet_foolery
#poll@pet_foolery #instastory@pet_foolery #commission@pet_foolery #pet_foolery  У админа ЧП, переводы поэтому до сих пор не опубликовываются. Извините.

#admin@pet_foolery #instastory@pet_foolery #commission@pet_foolery #pet_foolery  Новая часть комикса про Пикси и Брутуса вышла! А мы переведём её примерно к 16-17 часам (МСК).

#instastory@pet_foolery #pixie_and_brutus@pet_foolery #pet_foolery #предложка@pet_foolery #Pixie_and_Brutus@pet_foolery #gif@pet_foolery #pet_foolery Новая часть комикса уже на подходе!

#instastory@pet_foolery #pixie_and_brutus@pet_foolery #pet_foolery Автор любит оценивать работы своих подписчиков в своих сторис. Вот одна из таких фан-работ. Как вам?

#instastory@pet_foolery #pixie_and_brutus@pet_foolery #pet_foolery Хуманизация

#instastory@pet_foolery #pixie_and_brutus@pet_foolery #pet_foolery У некоторых возможно возникли вопросы по поводу якобы "ошибок" в переведённых нами комиксах.

На самом деле, мы передаём орфографию и посылы автора комикса настолько, насколько можем это сделать. Как пример, приведём первую часть комикса про Пикси и Брутуса, где возникли претензии к словосочетанию "наилучшие друзья". 

Да, в русском языке так никто не говорит, но и у автора было "bestest friends". Пикси — маленький котёнок, а "bestest friends", как и адаптированный перевод "наилучшие друзья" может как раз сказать только ребёнок или плохо знающий язык человек.

Надеюсь, этот пост был полезен вам, дорогие подписчики.

#news@pet_foolery Выбери свою сторону!

#instastory@pet_foolery #Pixie_and_Brutus@pet_foolery #pet_foolery Рисунок на заказ для подписчика

#instastory@pet_foolery #commission@pet_foolery #pet_foolery Пикси — котёнок женского пола, это официально :)

#Pixie_and_Brutus@pet_foolery #instastory@pet_foolery #pet_foolery #instastory@pet_foolery #pet_foolery

На Инстаграм автора подписалось более 500 тысяч человек! Комикс про Пикси и Брутуса. Часть 5.

#pixie_and_brutus@pet_foolery #pet_foolery #instastory@pet_foolery #pet_foolery

Рисунки на заказ для парочки людей Первая и вторая часть комикса про Пикси и Брутуса, которые были озвучены на английском языке автором Mark Henry

Осторожнее с четвёртым видео, Пикси - громкий котёнок :)

#video@pet_foolery #fandom@pet_foolery
#pixie_and_brutus@pet_foolery #instastory@pet_foolery #pet_foolery #instastory@pet_foolery
"Они реальны 😳" #instastory@pet_foolery Часть 2

Часть 1 - https://vk.com/wall-127318668_844
#Pixie_and_Brutus@pet_foolery #comic@pet_foolery #pet_foolery Часть 1

#Pixie_and_Brutus@pet_foolery #comic@pet_foolery #pet_foolery Постепенно мы переведём все  остальные комиксы. Англоязычные версии можно найти в альбомах, а также время от времени будут опубликованы фан-арты :)

#admin #pet_foolery #comic@pet_foolery 